美式捉鬼

1

2

3

4

5

褲袋個CONDOM...咁撚粗

手扣黎

之前好似睇過過手臂綁白帶都係臥底

民主黨的NEW YORK到底可以搞幾多柒事

唔戴口罩
手扣
差佬皮鞋
?

Bingo

仲有佢件防彈衣現晒形

係喎屌

呢個好似真係捉鬼，仲要抖音

Tui